[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰X 集中討論區(2)

發售日：2018年3月29日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C

宣傳片

有中文版/港版，同步出

參戰作品OP集

恆例行事

首兩關試玩視頻

舊參戰作品
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士ガンダムF91
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
マジンカイザー(オリジナル)
真マジンガー 衝撃! Z編
真マジンガーZERO vs 暗黒大将軍
聖戦士ダンバイン
New Story of Aura Battler Dunbine
無敵鋼人ダイターン3
勇者特急マイトガイン
コードギアス 反逆のルルーシュR2
クロスアンジュ 天使と竜の輪舞
天元突破グレンラガン
劇場版 天元突破グレンラガン 螺巌篇

新參戰
ガンダム Gのレコンギスタ
バディ・コンプレックス
バディ・コンプレックス 完結編 ―あの空に還る未来で―
ふしぎの海のナディア
魔神英雄伝ワタル

*鋼鐵七人、子嗣、Dunbine、ZERO同Kaiser只有機體參戰
正樹+Cybuster特別參戰(與OG無關)

雖然呢個post未必捱到去發售日
請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

Twitter圖

雜誌圖

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰無詳細講，但自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有Cybuster特別參戰(見上圖)

Q︰Cybuster係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第三關起用
=============
前討論串

lm

Cybuster強化後數值, 5改後Akashic Buster 30en一發 Cosmo Nova只有一發

技能救世主既效果 變種羊肉系統

艦長先生獨門技能

主角機數據

片頭放置Demo

遊戲情報
(除官方攻略本或遊戲畫面以外的不能完全作準，感謝協助提供資料的巴打)

早期遊戲圖透
G復國初期機體/機師能力

迪奧&Bradyon

F91 & Vigna Ghina

攻略本圖透
Villkiss/BC雛數據

G-Self & G-Arcane

Geass眾

聖戰士系

Wing系

Hi-ν

敵我各機MAP武器範圍

以下為拆早期data資料

-全52話
-没有魔霸(黑騎士那台？)、没有方舟紅蓮(數據有獸人、反螺旋和螺旋王，方舟是招式一部份)
-主角没有後繼機但有新BGM，應是解大招
-風魔沒太刀，但正樹後期有劇情
-最終BOSS是野狗+一棵樹的合體，數據沒錯的話最終boss會是另一個主角
-聖戰士敵人只有豹臉男(Shot)跟托特
-GSELF主線全機體，有宇宙背包

技能︰
ギアスの呪縛 與Z系列相同
救世主 氣力上升下最終命中、最終傷害/受傷有
Aura力 最終回避率、武器攻撃力、防罩効果上升
藍海的加護 四周三mass內友軍數據+10、包括副駕駛在內自回合開始時SP+5

新增精神
決意︰ ExC5上昇

初期流程
6話天龍舞、7話BC
9話F91夫婦
天元10話出場，方舟紅蓮變武器，天元最終話是最後版權作品關
11關龍神丸追加龍雷拳
12話換翼霸
28話帝皇+皇帝G，後期追加大招(Kaiser Nova+不明大招)，帝皇設定聽說很強

隱藏人物︰馬士文、古利明、波蕾二世、托特、面具(G自己)、比桑(BC)、吉爾(天使龍)、ロックパイ・ゲティ、キア・ムベッキ、シュワルビネガー、主角機達成條件後三人駕駛？
隱藏機體︰迷彩翼霸、乍德德卡、α亞茲龍、夜鶯、鐵甲ZERO+可換乘
有隱藏路線
夜鶯要入隱藏關，黑加爾不是隱藏

部份機體ACE

登霸 Aura力專用武器攻擊力因應技能等級提升威力
主角 強化槽＋１
G-Arcane 運動照準＋20、装甲＋200、EN＋50、移動＋１
Villkiss 特殊能力HP回復中 EN回復中
F91 VSBR附加反擊屬性、攻撃力＋200、射程＋１
Vigna Ghina最終命中回避＋20%、追加補給機能
G Self EN＋150、移動＋１
龍神丸 龍神丸最大SP＋20、射程＋１
戰神丸 全武器攻撃力＋200、CRT＋30
BC Luxon 全武器攻撃力＋200
BC Bradyon 全武器攻撃力＋200
天使龍薇薇安 大招帳面＋300

全獎盃(中文版)
Ｘ至尊
獲得所有的獎盃。

見證兩段故事之人
看過男性主角與女性主角兩者的結局。

徽章收藏家
獲得總共５個徽章。

工廠主宰
購買工廠裡所有的強化零件（推薦物品以外的２４種），並將M.自訂強化至ＧＲＡＤＥ６。

ＳＲ點數完全稱霸
ＳＲ點數獲得５１點。

再次挑戰之人
通過重複遊玩的第１話。

遊戲通關
將遊戲通關。

駕駛員培訓家
使３０人以上的駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂之王
讓３０架以上的機體獲得自訂獎勵。

一擊粉碎
一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值。

資金王者
一次戰鬥中獲得１０萬以上的資金。

偉大王牌
使任一駕駛員成為偉大王牌。

５次行動
一回合中任一單位成功進行４次多重行動。（期間內其他單位仍可行動）

工廠全開放
達成工廠裡所有強化零件（推薦物品以外的２４種）的開放條件。

技能收藏家
生產３０種以上的技能程式。

漫長戰鬥的開端
第１話過關。

所選的道路
主角選擇劇情分歧。

恩殆的守護
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的墜飾」後通過關卡。

教條的意義
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的魔眼」後通過關卡。

王牌駕駛員
使任一駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂獎勵
讓任一機體獲得自訂獎勵。

休息時刻
觀看中斷訊息。

奮戰的徽章
獲得１個徽章。

精神統一
以出擊到地圖上的我方單位，湊齊全體指令「搜尋」的精神指令清單。

一機鬥千
任一我方駕駛員於一個關卡中擊墜１０架以上的敵機。

額外指數ＭＡＸ
使任一駕駛員的ＥｘＣ達到ＭＡＸ。

開發魔道器
購買工廠裡的任何一個強化零件（推薦物品以外的２４種）。

秘密任務
任一秘密劇情過關。

嶄新的決心
使用精神指令「決心」。

喪失戰意
使任一敵方駕駛員的氣力降至５０。

歡迎使用技能程式
讓任一駕駛員學習技能程式。

教條入門
將Ｍａｇｉｃ自訂強化至ＧＲＡＤＥ１以上。

教條發動
使用個別指令「教條」。

工廠劇情
觀看工廠劇情。

猛烈燃燒的熱血之魂
使任一駕駛員成為同時施加精神指令「熱血」與「魂」的狀態。

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。

LM

我告訴你，你贏的機會是零.jpg

張五飛,你....

風魔人型有空S算係咁
OG一集都冇呀屌你

完了，又要新增屬性了

OG試過變形有空S咁解囉

今日開始隨時會有偷跑
自己注意附近的game舖行情了
我屋企附近幾乎無game舖......

2OG都削走埋了

主角真係冇機轉又冇新型態咁慘？

劇情上同OG / Z有無關係？

無，完全獨立

龍神丸同勇者特急's機體數據

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁
呢段放翻大俾人睇好D

留名，30號先得閒玩

魔神Z

帝王勁過真z

Code Geass眾貌似原作完結狀態參戰 咁pv做咩打橘子卿

放飯過隔離觀廣睇下有冇先

祖魯皇帝才是正義!

已經急不及待想要玩玩了

龍神丸無飛龍拳，鳳凰形態無咗兩招

全流程圖+SR

share自己準備既BGM包, 純音樂

錯link

留名

等睇有無偷跑

今日應該有啦 ?
黃昏都無極速買數位版

唔係急到咁緊要呀？

等偷跑
個日mh都係下午偷跑，數位撚自已倒數

救世主已經急不及待承救全宇宙

咁快post 2支持

應該出埋創聖三雙救世主啦

聽日放飯即去黃金買先

留名等報價

Nu同F91隻bgm有啲失望

38話個sr

偷跑早嗰半日 加上機戰又唔駛連線 是但啦

應該開個"愛"就搞掂啦

偷跑無得入CODE拎CYBUSTER

應該有得放自己果d?

OGMD段PV夠要打sally，結果。。。

又想知偷跑未又驚劇透

天使龍個 薇薇安Ace之後每關送果個道具賣出去既Tac point少過上集

紅蓮d攻擊力好似廢廢地咁

本來諗住pass 望望下又有d想玩
等睇評價再決定 好似Z2咁就算了

v果時我都係想pass，但有中文版，玩玩下又真係幾好玩

睇下劇情惡搞都有趣

為左玩漢化而玩K會否不智

神作黎

Z2我仲接受到，一到Z3我連時獄篇玩咗唔到一半頂唔順要放棄。
今次X雖然都係打算觀望下再決定，見到有Dunbine X 魔裝機神(可惜冇劇情 )可以重溫昔日玩EX嘅情懷都唔錯呢。

今日係咪有偷跑

Wing Gundam好似幾勁喎

大穫 其實我係想講Z3-2
玩到訓著

今代d參戰機我幾鍾意

不嬲都勁

Z2-3都係垃圾，同v無得比，真係咁驚中伏建議你買x前平平地收定隻機戰v玩下先，差唔多系統

依張圖上個post有啦

日版尋日有人post左啦，日本偷跑都唔關我地事

又扮偷跑fake人

我接受程度高d我覺得z2到z3時獄都仲係好野 big o angel同推石仔果度起哂雞皮

天獄就真係原創到走哂火
成班基佬為左我方四粒sphere追住我地打左幾十關
去到最尾原來搶唔到都唔緊要拎三隻古人類做祭品湊數就成到神
仲要cut左好多舊參

破界再世時獄係一舊屎既話，天獄就係十舊屎，真心就算我玩返k都覺得好過呢集，起碼米神出位同參戰作品特別

cut舊參d空氣參戰我覺得ok既

k for kira

佢斷空我明明再世突登入左元祖版電到葵姐發哂姣有合體技出
玩下手去到天獄得返葵姐

無ps3表示無玩z3

z3好似有得用模擬器玩不過已經完全唔想重玩

諗住出之前睇埋G復國
睇完廿幾集都唔知睇咗乜

果陣有人估Z2特登出舊斷空我係想留去Z3玩白熱終章，點知Z3成套鬼隱左

我等緊2og

嗰陣為咗z3出psv

神作

me2

我都岩岩睇完機甲巴打buddy complex
最後果兩集趕到呢

真z個故點樣駁落kaiser到

無計唔太收得，搞到無第2季，你睇劇場版仲趕

buddy complex好好多
故事鮮明
G復國啲勢力有時都搞唔清啲人
可能係我又睇得快嘅關係

G-Lucifer , 索系 配角機真係無人權

buddy complex同銀河機攻隊都係高質既機人番

G復國大cut集數飛到仆街
唔係大cut嘅話應該幾好睇

Buddy complex太正路，無乜好爆既劇情，所以hit唔起，好彩都夠快入到機戰

最爆咪fing fing頭

時獄 OK LA
天獄玩完唔知玩左咩

親生仔點會唔勁
不過明明正樹都係

唔夠多女咪high唔起，劇情幾正路外，佢咁樣玩時空因果其實玩得幾好

正樹勁在幸運map炮，其實同wing差唔多定位

其實hina幾正
Connective hina!!!!!
Connective hina!!!!!!

少有唔開後宮正常主角無中2病，就係可能因為咁先hit唔起

正正常常咪幾好
你望下革命機

如果野牛係主角就唔同玩法，因為多數主角都要有中2病，青葉太正氣性格唔出位

革命gay冇入機戰is a冇肉

回到過去之後做大佬都算爆爆地阿
有第二季拖返長都好多可以發揮

一個hina就夠
玩時空得嚟又無犯駁位幾好 係劇情太大路

革命機其實主角都無乜野，係成個劇情唔知做乜鳩啫

有無人係game 場啊

好急啊 , 宇宙即將滅亡
快

本身好期待第二季點發展，點知唔受歡迎出ova草草結尾

成套革命機都唔知做緊乜

呢套已經唔記得講咩
淨係記得無啦啦發癲屌女

中文版係咪唔洗旨意會偷跑?

日昇播完革命gay，接力就係BC
睇完重口味，bc太平淡，太正常啦

多謝正日哥

我睇果陣總係覺得Hina好眼熟.
諗諗下應該係似SRW Z個節子, 黑長直+黑制服

我諗個個食完革命機啲屎怕BC都係屎所以先唔受歡迎

差咁遠

Hina大波正好多

等日版偷跑

今晚準點就玩

準備救世

節子對波大到fingfing下都唔大…

唔知hina有無得搖呢

今時今日有祝福 幸運已經唔重要

希望廠商關注乳搖問題
玩家需要一定程度福利

FF屈完還咗好多年先變返正常強度喎
alpha系列原作還原2炮之後得返豆炮同劍

對比之下唔夠大

著駕駛服既話就難d,著親都無乳搖

比卡蓮嗰套佢著

所以我好欣賞og
駕駛服都照搖
or直接比個裸體聊天室佢搖

日版偷未

og最唔好就係真實系果班套駕駛服加頭盔柒到仆街

所以楠葉最後都要裸體聊天室出大技
比福利大家
駕駛服係幾趕客

巴打們覺得機戰V 如何？

岩岩開始玩

近年佳作，不過真實系超級系實力太唔平衡，真實系最弱既一作

Villkiss：

不過除咗佢其他真實系都偏弱，不過ZZ頭炮依然係洗錢神器

毒撚不要叫

日版偷跑左

今晚通關

villkiss勁到離晒譜，五改已經有HP/EN回復(中)

等你貼大陸圖

請問是邊一區

佢係真實系入面最勁，但拍埋堆超級系都係r痕，最高傷頭幾位係超級系包辦

痴撚線，攻略組唔睇劇情是常識吧

其實咁先合理，去返以前兩個系特點分明先啱

你依家先玩v

岩，真實系就要迴避高，體型細，攻擊力中等

超級就大件又高攻，血中上

除左杜門除外，真實系有超級系損害

咦喂 中7巴 咁岩啊

當你諗下0改嗰d人，真實系連普通卒仔都打唔入就唔係咁講

同埋仲未計佢大nerf埋魂，真實系以往都仲可以靠魂黎拉近返d傷害,v既魂真係笑死人

仲未計z開始有既迴避疲勞，咁都仲叫分明，又唔見超級系有裝甲疲勞，有埋就真係合理啦

記得以前可以用雷射槍射爆敵人啲浮游炮，依家係咪無咗呢樣嘢好耐？

買左成年仲未開game

希望黎緊多d 老任機戰作品返sony玩
好想玩高清fafner

出新機戰梗係要mon住po啦，係估唔到見到你姐

清可唔可以講下改左乜
無玩V

老任機戰d參戰作品高質好多，sony次次都淨係識靠一兩套老牌既野吸老屎忽買

昨晚打Mhw個位街場巴打又叫淡藍

直銷網有

z2/3 同返 ux/bx 比除左作品 我覺得故事都係後者好好多

V基本上一週都夠5改晒大部分主力機，真實系唯一後期夠力得villkiss, d人推薦既新自護號map炮都係唔夠力，打if嗰邊條線唔夠力清boss,最後都係用返大和號，真三一，zero,eva，超能加爾嗰d做主力

真實系我大部分都有5改，全部攻擊力都不堪入目，zz去到後期都唔夠力，前中期都仲得

0改要靠氣力補正黎打

屌，睇你咁講改左好多野
睇黎無得好似z咁主角機打哂都無問題
今晚打兩三關trytry先，精神又改過，要適應下。
btw唔追sr應該都係只影響結局啦？

因為想沖白金依期打緊V三週目，感覺15改都好。有部份真實系改滿都未必秒到大和號後期D艦

同埋比較下z3 同v d機就明，z3雖然整體都係屎，真實系同超級系平衡上好好多，兩邊既機都有用，淨係睇arx8就知，z3都係一線機，去到v變三線機，用特急部救火機械人除時大力過佢，仲話平衡做得好

V既SR只有IF線（一週目）同獎杯關事
如果唔係0改，基本初號機同鐵甲萬能俠改滿就爆左機

屌你老母，又玩另一邊主角黑化劇情，更加想屌

V主角機無mk響嗰部咁勁，頂多係v入面中游位置

老任機戰X
AI社機戰O
AI社係神
本家得淡笑
利申屌住玩

有ZERO同神化初號機邊洗佢打，最多改爆大和號IF線最後清場

太多血啦，真係秒唔到

Sr唔影響路線，你唔拎都仲得

相比起13號機，神化太屈，搞到13號機無用既價值，除左雙精神

有冇人有Remove Limiter後既F91資料

玩開既都知老任=ai社啦，廢事d人唔明先咁講啫

Ai社各方面都完勝本家

13號機如果有MAP炮就正

會比人當你任豚踩sony
好似係

D人仲話真實系唔弱，以往舊嗰d機戰真實系再細力都好，清卒基本上都無問題，但v就真係好大問題，希望x buff返多d真實系

Ok,明白

掟支朗基出去呀

驚今次機戰x會
btw 苦勞君係z3比人弱化好嬲

知唔知有冇偷跑

原來你係機戰fans
近排咁岩fd俾碟我先玩下
我諗黎緊應該會買X

買，都買就對了

頭先188 game 店打電話叫攞game, 係日版

你地買ps4定係psv版?

有psv就買psv版啦，連機戰都唔玩就變電子垃圾

利申：無psv所以局買ps4版

期待中文偷

Me too!

有玩機戰v 但感覺同之前果d 好唔同
今次出左好少新機 好憎villkiss又出番

仲記得0改打v嘅宇宙路線，全真實系真係無力水，打面具佬打得好辛苦🤦🏽‍♂️

我都好憎走左大和號又黎一架艦

大和號我幾鍾意，d女又得

今次呢隻就無好感

Villkiss d囡好煩

可以搭車時玩真係方便好多
利申：兩部都有，買psv日版

psv可以帶出街打, 番工番學搭車痾屎都打得

我記得V想0改全SR要識揀分支

大和號算唔算機戰有史以來最強戰艦

但偏偏好多人鍾意佢地就係因為d女同聲優

藍色雙馬尾正lo

今日香港偷跑未

今集部帝皇是經由宙斯響平行世界召喚過來的貨

所以這是準備日後出Infinity嗎

g point fb
今天返貨予告：
PS4 / PSV 超級機器人大戰 X (普通 / 限定版) (日版)
*日版先到！行貨中文版明天才到貨，thx~

有機會

機戰V我都係買psv版
不過覺得地圖畫質太差

今次打算買ps4版
希望唔會後悔啦

想聽有日文歌既bgm 使唔使好似V咁要買特典版

要

好貴

psn版見

有無人講下infinity 個部又同唔同真z 個部

實有人買特典版 等人share出黎

無限係岩岩新電影版出，超巨大魔神，被光之力吸引過來，之後就被發掘出黎，其實套野無講解好多，勁簡單

最強既魔神

今次例牌PSV又係買實體，PS4就買中文數碼版

有無人會買psn version

巴打幾多錢入手？
有冇睇埋PSV限定版咩價位

普通$518
限定$768

以上係PSV嘅價錢

PS4 就係淨係見到普通版係$528
限定好似係七百幾，因為我比完錢即走

邊到買?

灣仔188

九龍區我唔知道幾多錢，因為我返工返港島區，食晏晝飯之前已經知道有日版出，結果食完野就行過去買

而完出咗咁多部萬能俠

搵集機戰出一版萬能俠大亂鬥
要主角群打剩一架個架就做後繼機
咁等人可以自己揀

日版好快drop價

唔係我，我得olg先會用，mh一定係日文名

信和地庫已有

印象中無為意差2關🤣
但其實嗰2關應該都係敵回合全滅但原來咁係拎唔到sr

日版？

係

小試牛刀先

總之而家偷跑嘅就只有日版

如果想等中文版偷跑機會近乎零

幾銀？
一陣番工前出去買

講起嚟PSV都幾唏噓，已經變成機戰專用機

數位無得恨，等夜晚

仲有11小時

我買限定版 799

ps4$

戰棋類我現在都係vita做主

更新左1.01ver 先

知唔知中文版 有冇鐵盒？

觀廣未有 放工再睇

聽朝有野做
快打幾關算

普通559,已買

咁多識日文，點跟

第一次玩機戰?

我訂咗game，前幾日問都係話星期四先有

code都用得

有冇人知日版bonus scenario全數幾錢？

暫時而家我記得係3150

日PSN？

yup

無野了
我仍是咁後悔自己部野Set左港PSN番唔到轉頭

買多張卡

188 2樓 game hit有
580日版

買左中文數位，今日睇到有日文實體

已收工

好彩要返工
如果唔係唔知點捱

psv 日版幾錢

放工睇下hotline幾錢先

一陣睇下狗源炒到幾貴先

我就係唔知psv個畫面差幾多同會唔會lag機

上面講地庫應該係啦

psv 748

岩岩打黎，問左佢

請問其他中文版既game係咪都唔會偷跑?

mhw行版咪早一日
far cry5 都係

其實v部新自護，連埋覺醒，可以一trun無痛秒到成炸boss

冇訂,一陣睇下PSV版幾錢先

要等收工

暫時最貴

一陣狗源出600

屎已食
一舊水當跌左

598
828

psv深水530

女主

咁都搖得
好過V女主了

唔通第一次要玩女主
我次次都玩男主加
除左@3外

有冇觀廣 PSV版價錢

買PS4版再用PSV remote play係床上邊打
OG同V我都係咁

原來x 有波

v女主係個部自動人形無波既

中文偷左未？

未

冇用過remote,部psv封哂塵

如果冇乜分別應該買psv版

都話未有

我屌早1個鐘前係觀廣話星期四先有1個鐘後話今日新價

肯定炒價啦

PS3 OG remote 唔到
打到最後幾關就無打到

通常Capcom d game先興偷跑

中文版是咪可以strong hold 買定數位

乳搖擔當

預購左啦

我決定蛇王狗沖去買

咁PS4版幾錢

5分鐘後到

樓上話550既話除左多個盒真係諗唔到理由買 psn都係529

差十幾二十蚊都仲可以話算數，五百尾嗰啲真係唔好幫襯

而家預購抵玩，4月會送返張9折code，打爆機戰4月先買戰場女武神同鍊金術師

實體玩完可以賣返出去 PSN就硬食

兩隻都唔岩 美廠果d又會玩返pc
會唔會話個code 等聽日上左市再買機戰都用到 有就想去R返個

82x觀廣
普通版聽日先有

個code係你而家預購遊戲，4月尾先送比你

今日係咪一定唔會有中文偷跑?

佢係親生仔點解仲會有真魔裝同動畫版

買數位啦，準時12點玩得

正樹單機亂入其實興趣唔大，我想全個魔裝機神有故事地加入

中文一定數位

北角

PS4 日文普通版($528)/日文限定版($798)
PSV 日文普通版($458)/日文限定版($728)

又要狗沖返公司 仲要有收穫

當我無講過

今日早收都冇用
雖然聽日放假

冇普通版想死

458

信和 ps4 559日版

數碼版係咪今晚12.00玩得？

psv

兩部都有都係買ps4算

ps4後面寫必要容量7800mb以上 psv寫80mb以上

收工去九龍灣睇算

psv唔使裝game個數字無咩意思 玩咁耐都淨係見過ggen要裝一半落memory card

ON9
即係一陣番工前去旺角買

psv已經有幾間話賣唒

中文一定正日

好景。 psv版都要498, ps4 548

數位點買平

好慘 又好想今日打到驚

見到正樹無太刀，都唔知改唔改好

屌得過

唔撚係呀，少貨到咁？

去緊信和睇埋先

北角458 已經賣曬

扮野咋話 ,想逼你地幫手啃左d限定版先

而家出的話超魔裝機成part要重寫
唔好講成個故事出，版權作有埋另外三屬魔裝機神已好開心

信和地牢， psv 499 , ps4 559

PSV版少貨真係唔出奇

先頭有巴打都話五百幾
睇落似係炒唔起

529係港版，今日賣550係日版
點同

應該似扮野 之後勁貴咁賣

翔ace係110氣力能夠發動技能"聖戰士"
zeta 911突擊賬面比V多左600

睇怕都係 咁快跌價

問左荃灣539

跌價咪好囉

諗緊等多日定點好

咪就係，
唔通大家想食炒貨咩...

有好有唔好啦
連A WAY OUT個D 垃圾GAME都炒到一陣
機戰炒唔起代表

代表好多人買左數位

五車連結唔知係得加爾先用到定另外三個都得

如果係後者，就太過勁 ，50en 七千幾攻 四連發

A way out就算無中文, 英文驚都叫明8, 9成丫.

機戰都知聽日 or 今晚有中文版, 邊個仲會買日文版,
真係咁多人識日文咩

等埋聽日中文版先知炒唔炒得起
新玩果班應該好少會買日版

想問問

今次實體是咪有鐵盒送？

咩版先有

已入手日限收藏
但要等今晚先玩中文

睇黎psv無貨係真

冇啦冇啦 有冇清住觀塘附近 幫手入返隻普通版

今晚翻屋企買數位仲好啦

北角邊度

唔駛去啦,一早已經賣曬

我好奇北角邊度仲有game賣？

但數位版唔係貴d咩

下次唔洗挨價
而且北角近我
PM plx

中文冇偷跑?

聽日行貨點買得切

仲話日普起碼下星期先會再有貨返

天元係唔係無大哥份

我估可以見到佢嘅

街鋪定商場?
日日經過個頭, 2樣都唔覺喎

係d招入面

原來新開ge, thx
下次知"訂"

有無人敢試code

入得啦

有無人知大埔hotline psv仲有無貨?

舊登又有花生

半粒鐘前經過，唔見佢放出嚟

冇得同安潔一齊參戰冇乜興趣玩

你有得單飛出game,
仲駛乜參戰

+1
而且你打處女廚又無野睇

應該都係某會員

條友我都費事同佢嘈

唔係，生面口黎

我指前排喱度嘈o個位

其實都係俾你屌完個on9輸唔起又點火頭

下隻唔該出騎士魔法

瘋狂用李依

係開北角買game就會知
google下都易搵既
唔開名費時俾人話打手

根本呢套就應該出

同埋高達應該出騎士...

突然彈咁多真實系入魔法世界真係...

最初我個回覆都唔算屌人姐

想要3聖星多D. シドニアの騎士都想出.

點解超魔裝機要重寫?

az

執一執就得啦

SRX隊係版權作故事就真係要重寫....

話說呢套野我見D R魂100蚊都有
睇黎都冇之後

信和地庫499入手
安心番工

中文版係咪未有偷跑

az 入機戰真係唔差. 最好重寫個ending

革命gay az 鐵血三兄弟我都好想佢入機戰

紳士玩家最想入既係健全!!!!!!!!!!!!!

fap!!!!!!!!!!!

想銀河機攻隊入多啲

今集有新古蘭修咁正 ？

呢個活在夢中
呢套野漫畫有冇人睇過 動畫好似全程魔改

女主有招會講 旋風的精

都係買ps4版,係psv到remote play

V定4都唔講

digital版幾多點玩得

what
有古蘭修用既話=無雙game
ogmd弱左都係勁到一個點

古蘭修=天之志雷馬個級別

我啱啱都喺地庫買完 報價先
PSV
普$499/限$749
PS4
普$559/限$799

唔係有呀嘛....

點可能呀, 就算有, 做敵人就有份

咁大個人就唔好

OGMD當入佐

VVV, AZ都冇咩興趣
但鐵血本來好正, 衰收尾, 好希望寺田肯執好佢

鐵華團跟唔跟金毛決定入唔入IF
跟 原作路線 金毛死 大哥死 鬍鬚佬唔死 鐵華團離隊 最後關頭救到鐵華團 原作完晒加入
唔跟 IF路線 金毛紫毛加入 大哥唔死 鬍鬚佬死 三日月一路用到最後

入鐵血係咪應該入埋AGE
我方要用炸蝦

買完要仆番工
sor

菲魔:殺晒火星人

個IF篇如果真係出 一定J死人
btw 玩埋隻機戰X先講

超魔裝機個頭design係皇子係ex期間見到高達諗出嚟，本來可以改做見到曉擊霸諗
而家連曉擊霸喺og個定位都不明，梗係要執執佢先再出

Psv 中文係咪未有得賣

Ps store 又唔見有喎（得ps4）

今集對面唔駛比eva屈機

中文請等正日

佢部野個死人頭一早執過晒啦
OG直頭冇高達一樣出到
真係出唔到既話 重制後魔裝咁多集一集都出唔到黎

風之魔裝機神要早買先會有得用 ?

唔係 入咗code就提早比你用
冇入code就中期先出場

藍田普通版ps4仲有小量

好彩

Psv版賣哂 唉

是但啦

日限d 歌係要入code 定跟碟就有？

係後者，不用入code

日普ps4版已入手
558

日限 一隻幾錢

有冇人知中文版ps4有未

今晚咪有

日版黎

今日全部都係啦

中文版正價多少？

$529 掛，
download 版係呢個價.

未必remote play到
我記得上集係唔得

今晚先買中文數位版會唔會有Code?

竟然係咁

好似無

上集得，唔得果隻係GGEN

敵方ZERO數據

[url]
[/url]
28話就這數字，這甚麼怪物

日文出左不過中文未有

買左先,唔得咪用R-PLAY

Pish

有無巴打玩緊？高難度係咪真係難好多？高難度重洗唔洗追SR point？

ssp mk 都冇中文偷跑

鋪一早有，不過要等聽日
大家要多謝邊個呢

有冇鐵盒跟？

其實係咩事

正日哥幾時死

果陣初音偷跑，有條仆街貼片上網
比SEGA警告唔理狂貼，結果代理要做野

咁點解日文版可以偷跑？

果時佢仲要串串貢話早拎到係代理問題
唔係佢問題

今晚12點

無問

我今天終於知道正日哥的由來

點解正樹有得亂入G高達就無

觀塘有中文貨, 屌你548炒價

日版本來就唔係official

好遠 20蚊都炒 呢間冇大志

邊間 有冇鐵盒 我衝啦

觀廣頂樓問左
聽日先有中文
12點後
睇名都知流料

觀廣得兩間姐, 盒無問, 垃圾阻訂

收皮啦屌你老母
假膠夠未呀屌你老母

屌你老母我吹水死全家, 無吹水你死全家ok?

果兩間仆街就緊，但最近好似多左間係隔離
有冇人知有冇伏

屌你老母臭西電話打撚左講撚到明548

日文普通版正價幾多?
我訂左有間問之前都話幾錢 佢好唔耐煩答我比正價低少少
唔肯直接講幾多 依家開我588

咁你死硬全家

陣間做白金比你屋企

嘈乜, 聽日都有啦, 你今日仆去買最多咪早玩幾粒鐘
8點人地都收鋪

貨你又無係手
得個鳩噏
我準備幫你成家執骨呀

係睇唔過眼條假膠成鳩日放流料姐
佢都唔係第一次

中文版根本就無可能今日有

白金
帛金呀小朋友

你係咪傻撚左, 有幾可入黎回post

Q&A問點解無天元
淨係放低粒膠
但封面又有
如果為天元買真係fake撚哂

屌你老母你個閪名個撚個都認得啦
每次新game出你都放流料
慌人唔撚識你咩
我做你老豆老母真係慘
你假膠已經夠仆街 仲拎自己全家出黎賭
死全家啦你

龍神丸係咪得一種型態？

呢個我錯 下個post改番
做野太忙都唔記得今次有天元

有邊隻新game 我放流料呀, 搵到我死全家,搵唔到你去死全家啦

呢個笑話都幾好笑

上日本psn咪即知囉
9288yen，恭喜發財

點解keroro 冇牙

羊就8600 無正價

係喎漏咗稅，樓上岩

數位版 全裸待機中

邊個話無?
利申: 上面巴打講果間

偷跑

巴打係咪比佢呃過

2160p wtf

之前比佢水過啦
早排fifa 佢地成班波台假膠一味放流料
認撚得佢個閪名啦

佢咁樣偷跑法
會唔會下次代理唔派貨俾佢
其他鋪實投訴

原來機戰support 4k
利申冇4k mon

比我知道邊間偷跑我都走去投訴啦

我覺得貨就應該有，但無乜人敢偷步
細舖就可能會敢冒風險，大間的就未必

岩岩打左去條女做老闆果間
話聽日12點先有貨

聖戰士係原作之後既事

唔想同人逼同人食炒價
數位版搞撚掂算9數
最緊要係偷跑真係好唔道德

點解十卜4k又唔十卜1440p咁搞笑

好似MX既G Gundam咁原創續集？

4k downgrade到1080p係點對點但144p唔係

想買鐵盒

屌你老母臭西, 死全家啦你, 點算好呀

認同神父呀
今晚同雷姆準時開機打

聽日quiz住12點前係咁兒睇兩眼算

聽朝我行山呀，打兩關訓
個特典關係咪要打

潛水拿, 頭先唔係回得好撚快咩

聽日先買，去觀塘一來一回都訓教

一早起身全家死曬係咩感覺, 聽朝出黎講我知ok?

龍神丸要飛係咪要變天空龍神丸

觀廣528入咗手
中文版PS4

有鐵盒？

聽日480 買唔買到 我決定通宵

而家點

冇問

趕唔切買

唔好撩慶人啦，真係屙撚炒粉

我花生友
睇到上面好撚精彩

屌佢老母臭西, 潛撚左水, 可能去左救全家, 唔洗去啦, 死撚曬啦

肥佬定靚女嗰間？
出緊去

唔洗去啦
最後一隻都賣咗

應該係IF啦 原作之後係冚家剷

去到樓下......

已買日版
[img]

有冇人知PSV係咪無得預購down定先
psv個store直頭連隻驚都見唔到....

感覺條線似V 嘉美尤 同尊尼

靚女果間聽日先賣
問左
訂左果班12點後發貨

肥佬仲有，但$558

onlun9 我實同佢唱開去

見到有ova又由登霸開始好難會估佢劇情完

明明係參戰作品入面為數唔多貼近魔幻世界嘅作品

想問下PSN買佢寫中韓版
係咪冇得轉日文?

同埋今日先買有冇特典?

觀塘廣場？

係
聽日12點後先有得賣

嗰個唔算幾靚喎，不過我都係嗰間訂

稱呼黎姐
係街市都成日比人叫靚仔啦
唔通你又靚仔黎咩

我係肥毒男，唔好叫我靚仔

有幾多人係因為機戰X先出PS4

出OGMD果時出左機啦

有

gameman face book 話日板都有中文, 真定假?

聽日攞game放四日煲吓佢先

好正啊

PSV中文普通版會唔會有鐵盒送？

psv中文有末？

倒數啦

倒數唔上POST

今晚玩其他game算

提議P5

官廣頂樓仲有中文喎
不過賣558

為玩早嗰一日半日食炒價咩

所以我都係決定買digital 算

聽日walk-in 會唔會有鐵盒
btw啱啱入左場睇鐵甲，好撚好睇

點解無g 高達勇者王同真三一

次次有新機戰都會有人問呢啲ON9問題
你有本事自己出一隻囉

呢個老熟人黎，佢特登

中文版正日先出？

聖戰士，天使與龍，魔神英雄傳

中文版偷跑左兩日喇

上網買有無得預載

邊度買

有人做緊直播

今晚要白金埋P5

PSV有得download定先12點玩得？

準開夠鍾救世

係咪 11.11 B?

唔記得左

屌 實體撚又要捱最難捱既夜晚
早D訓算

準時12點開波

BC 首歌又幾好聽

遲下補番先

屌啊卡蓮連ace個1.1倍都無埋

問呢個問題就等於問「雲加幾時退休」一樣

中文版鐵盒是咪訂先有?

套野中規中矩囉
召喚比桑fing頭gif

套野我明明睇完
但一啲印象都冇
好似HINA咁

有冇都用

前面都有巴打講，套野算係好平淡，無咩大問題又無咩突出
機攻隊起碼有五個黐線主角同神戰鬥作畫搭救
智障機就唔駛講

日限淨聽f91兩隻歌都值回票價

我點都記得FING頭

ME買日限就係因為咁

me too
聽到eternal wind有d眼濕濕

F91出擊真係好悶，唔知點解Game成日用

唉啱啱先知原來Vita版冇得喺ps store買

因為無錢買歌

準備

睇直播BC戰鬥畫面好一格格唔流暢咁

終於到我出場 宇宙命運在我手 有D 緊張

遲下實有人會放啲歌出黎

總部已經有人整左懶人包

中文係咪無歌

自己入

一分鐘最後召集

可唔可以問個白痴問題
訂左數位版係咪唔使再入code就有果啲特典

咁魔法

擺過黎啦

個feel想點

好似DQ咁

幾有驚喜，對我黎講

一進入戰鬥畫面就露曬底

卡下卡下

係個背景出事

PSV 無數位版

點解預購左未有得down

呀主角下下都要魔，果然係魔法師

我上集無玩，要重新適應
多左咁多野用

digital 仲係預購既？

一早down左玩緊

正game 玩落又幾中意個風格

見到正樹 射左

你地會玩標準模式定菁英，菁英冇sr任但難玩d？

先玩標準 後玩菁英
如果先玩菁英爆機一次好易會放置隻game

固定hard
sr點數只需要一次通關冇達成過失敗條件就有

唔趕sr會唔會好玩d，趕sr好似每關幾回合就完咁

咁快

今集重有無上集改bgm個bug

我都係咁諗
所以索性玩菁英

請問點樣擺自己 d歌做 bgm?

仲未有得dl?

d獎勵關卡點打

sor 自膠

用usb 開個folder ps4/music/
放啲歌入music入面
插usb落ps4 係改bgm個介面有個制㩒 唔記得左 未有game係手

最理想係一輪菁英一輪SR

出左成廿幾年終於有得較難度

玩到中途其實有得隨時轉難度

gself真係…係咪無比錢…
D戰鬥演出感覺好脫力

前期有正樹真係難度大減
招map好用到仆街

G-self

香港字幕竟然唔係叫飛雲

但上集有BUG
SET完熄GAME又要再較多次

玩到第三關
做乜鳩暫時出場既機全部都偷格又lag機咁

港柒譯名本身就亂尻咁譯

係咪未買到bonus scenerio住

第六話

個boss名係??? 又遮住半邊face
雖然大家都知係邊個咁制
但係戰鬥會有cut-in
見到曬個樣
不如咪遮

前面正樹勁好多…

切菜咁切...對比部主角機

部主角機得一招可P
笑4人

我搵唔到理由用佢
無一點特出 不過襯返女主性格又係廢廢地咁

但教條好撚勁

教條有招係瞬移自軍
map炮撚扯哂旗

Gself 應該可以放係倉 ...

主角機淪為移動工具

衰過ogs r主角機

cybaster 個魔法陣特效會唔會太hea

我覺得幾好用

自帶直感
拎黎幫手削boss血幾好用

但係清兵真係唔好搞佢

有perfect pack應該勁返嘅

我都搵唔到

慘，被排斥

食屎啦 Gself, 垃撚圾 學咩人做封面機

買數位版無code用正樹⋯？

你幾時買？
佢限27定28號前買先有

尋日26號晏晝買⋯
頭先入game,佢一開始叫我入code,我見無code就按取消左
會唔會係果個位賴左野⋯？

打完第2話有特別關拎正樹

戰神渣古 vs 自護號
林友德 vs 布拉度
渣比家/湯家 vs 薩比家

哦⋯⋯嚇得我丫
啱啱先打完第一話，唔該巴打

全ACE+改機Bonus

慘呀以為訓醒可以買PSV download 版玩
點知都係未有

所以咪問下今集有無

係 鐵也 甲兒應該譯返康定邦 杜劍龍

完美PACK 全高達最高火力...

點解psv仲未有數位...

玩左十零關，暫時全程劇情都只係陪飛雲周街走跟住絕大部份參戰都係完結參戰
屌你老母咩情懷唔係咁賣架

其實點解第一頁寫視頻可以冇人屌
下個post不如改改佢

睇黎大家覺得今集都係 閪多過like

煩唔撚煩 屌你老母

想二周目先女主,但如果太垃圾驚自己頂唔順唔玩二周目

打咗幾關佢嘅撃墜數已經高過哂其他人

尋晚係咪有人問總部個懶人包？

自從高清之後近乎所有高達都郁到un下un下
冇晒以前電池果種霸氣

知唔知有咩隱藏關

垃圾都要比人救

漏左，屌你而家學人懺悔呀？

魯魯修有冇故事
定又係完結參戰

有冇人知新蒲崗究竟有冇game舖架?
想食lunch去買game係咪真係要走到去九龍城龍珠商場

唯獨呢隻飄白左都好想笑

請問正樹個code 點樣拎?

第一次買數位?...
數位自動下載埋架 唔洗入

全部tac p拿拿聲拎去magic customize開哂教條
唔同太遠比，存在感一定比v主角換機前大好多

主角得一個生日血形組合有加速
雀無加速

想問下早購code嘅正樹係咪冇加入劇情？
因為遲咗入code，入完發現就咁加入咗，唔似V嗰兩部咁有加入劇情

主角新招又變番魔法（物理）

想問限定版bgm 普通版係唔係可以copy落黎用

有加入劇情
第三話之前會有一個特別關講佢點黎異世界

上面咪講咗打完第2話有特別關加入
你係打咗幾話先入code？

限定版有咩特別？送多左咩？

有劇情

有無人知點解打完g-self果關之後會無咗正樹

有無機體改造繼承list

唔好屌我，出面就咁買實體會有正樹?

Sorry冇追到post
我第三關先入
有冇得從新玩過

你咪重新打過一次咯

BC做埋完結篇 咁青葉同迪奧應該有後繼機？

收到
突然間加入 仲要對話有正樹喺到
個感覺好靈異

有各機加入關數未？ 想知紅蓮 gundam type果d幾時入隊

你入咗code先放返有正樹嘅劇本
咁咪好似你中間失咗憶但其他人知正樹加入

有無隱藏要素攻略

啲字亂曬碼
多謝分享

係咪話昆霸唔好改
後繼機唔承繼？

無完結都有啦

中文版見街未？

主角到底有乜用！

我想問黃金平時邊間買得過？

荃灣GAMEMAN PS4 中文版$498,算抵

自軍瞬移工具

算

lunch狗衝先

gameman姐係邊到？？？

荃灣地皇, 去FB搵下就有, 非打手

睇下邊到有得買先

Lunch 會衝去188買PSV 中文版，有無人幫手睇下

開12點 我11點出街 會唔會早開？

多唔多人畀埋$229買埋劇情包 畀到$700買隻機戰好似貴咗啲， 上次V我都好似冇買add-on

主角 生日血形 有邊個組合好?

聽到聖戰士首歌好感動
雖然3ds機戰都有
不過係家用機聽感覺好唔同

係到諗係唔係會有X2
如果接魔神英雄傳2冇理由又開個新title
好想用紅色星之力嗰部龍神號

佢話今日11點開喎

應該會買埋
不過上次好似平啲？

旺角有冇PSV中文版現

一撚定有魔神2啦，cap多筆水，如果唔係今集就出埋啦佢

會買雙版本+dlc

已經有人爆機

全dlc 299?

今集劇情好似有d伏

傳聞DLC唔共通

唔知啵，放工先得閒開 ，總之會買哂廿關

劇情包有咩？
多幾多關？

無追情報，sorry

應該港日版係唔共通，ps4同psv同版本就共通

20關支線劇情
完成一次會送強化parts

有無爆機評論
feel到個劇情唔多掂

唔重要既戲情
最主要係強化parts

想知

唔覺眼
得最後大佬幅圖同小小主角對話

由知道幾套都係完結參戰就知出事

同埋知道點解PV會有魯魯會打粉紅頭部機

讚定彈都無講到放低幅圖就算?

今集主角都係比人轉移左去，都唔係原住民，女主叫天野亞真里，男主叫葵伊織，屌你同學黎

求放link, 唔好劇透

最終boss，其實係pokemon隻草龜

呢集唔敢講
V果啲好普通
都係誇作品人物小互動 好短好快打完
除非對特定人物好有愛先抵買

搞小支線
我情願佢出果啲極限挑戰關卡
唔知幾時開始無咗呢樣嘢

搵人破解改到癲d

上次買左v dlc, 原因係有普露三姊妹既互動關卡
今次x就咁睇唔太吸引

如果為強化PARTS去買，除非玩零改，唔係既話主線拎返黎既PARTS都已經夠用
不過有愛就去買啦

中文版呀幾時黎
今次訂貨講明會平過官方售價 希望到時唔好出爾反爾啦
不過就算貴我都會硬食

大家覺得今集難度點

今次選美關回歸 某魔法少女有獨立關，係估唔到某個經常出動既高達機師都係DLC關既主角

極限關好正 同殘局一樣咁好玩
不過佢地要用腦諗 所以算罷啦

大部分人咪又係上網睇攻略
不過記得機戰D嗰個細個諗到頭都爆

其實3DS兩集真係有極限關DLC
但set得易好多…

請問中文版係咪鐵盒裝?

巴哈有人問佐官方，特典DLC唔共通，其他DLC唔知

---2月6日更新---
親愛的玩家您好
PS4實體版與PSV數位版的特典DLC是無法共通使用的，謝謝。
台灣萬代南夢宮娛樂 敬上
BANDAI NAMCO Entertainment Taiwan Ltd.

好唔慣視覺效果咁正常既光子力beam

寺田型/人馬A形唯一有加速

官方twitter係叫你快d改

巴打識貨
三隻波蕾去旅行
加埋Master 組成一個歡樂家庭
玩玩下其實好感動
好開心佢地可以離開淒慘嘅下場
機戰呢種「生存/劇情補正/收flag」
都算係一種 fan service

一般，好似新手入門咁

最尾教條係氣迫+魂+smash hit指人放

我印象最深刻都係D果啲關
哇屌已經唔係普通SL大法可以凹到過去
佢要求你用八奇模式去玩 俾部愛美神我走去單挑

有無link 睇下
無twitter

精英難度都易玩?

菁英係有d 難
一開波敵人四改

終於見到PSV有Download版買喇

其實菁英係咪只係難d only,有無得改機？

教條

188 2樓轉左 第一間 498 無鐵盒

佢只不過係常駐hard，4改，有d路線要避，唔係好惡啃

Ps4?

有冇巴打知點入歌?

當然有得改

不過一開始無錢無parts
敵人已經四改 有d 吃力

PS Store PSV版 $449
買咗之後DL緊
機戰X
機戰X主題
機戰X 特別起始獎勵X
機戰X 最初的優點（唔知咩嚟）

機戰X發售，推特跟日本論壇上有不少玩家給負評
日本店家大都先降2000日圓在賣了
唔通係伏？

邊集無人負評
自己鍾意玩咪得

屌你老味嗰d人係咪唔使瞓唔使返工

飛劇情打其實好快

請假都得者. 而且呢個世界有生物叫學生.

廢青係咪生物 ?

btw 尋晚打到三點幾 開工on99
成個腦都係龍神丸 魔裝機神

ZZ呢集有無V咁撚屈

大和號由頭屈到落尾勁d 喎

上集個屈字點都用唔落ZZ度啦

所有uc 魯魯修 w 聖戰士全部都係完結參戰
基本上今集所有參戰都只係湊個人頭幫魔神英雄傳抬橋

好雜兵feel
仲衰過V隻boss

無錯

娜丁亞好煩

淨係見到自己嘅機已經好感動

以前返SHIFT, 夜更返工見同事打機戰都係咁.

我玩v之前就係gba既機戰
所以我聽番以前啲細個聽既歌就好感動
同埋出左好多進階機種
咁個陣v 有無人屌呢 我碌番黎睇係一大堆既

昆霸難得入番，又無劇情又過份左d

睇見教學關隻Z高達叫Z鋼彈
等我仲以為揀錯台灣中文
點知字幕又叫返Z高達
睇黎無做好d copy and paste

(各位唔使打教學關了，無獎杯的）

荃灣個間無鐵盒

咩呀，pokemon主角黎，點會係雜兵feel

對比以前算幾勁呀
MX嗰時真係垃圾嚟
攻廢、運動性低、脆皮

係咪就係open畫面棵樹

知唔知係咪實體版冇?

又話首批中文版係鐵盒黎既
早知唔訂買數位版算

但F91唔係要打鐵假面咩？

係咁講埋d on9野

定價係貴嘅 如果日版計返8600yen未計稅都630HKD..
不過為咗機戰可以多幾年命
我諗一大班老人fans都唔介意畀貴啲

算啦，利申係地皇買左普通版
我諗係得og系列我會買特別版

his name is eden，open棵樹唔係叫世界樹咩（曲

又eden 悶唔悶

第一批普通版係送鐵盒

昆霸冇劇情咁sad

有無psv版？

葵芳有無鐵盒版

應該要訂左先有

睇見你咁講 都係等二手算

求有鐵盒送既鋪

未玩到後面唔夠膽話佢劇情差
不過前期真係好撚悶
對魔神英雄傳有情懷既話另計

其實對魔神英雄傳印象已經唔深.. 所以前期咁樣嘅話真係悶

咁娜汀亞啲劇情點
我鐘意佢多啲

佢參戰都係幾怪
明明得部艦
個女主角又唔撚會用機械人之類同人抽
咁佢咪淨係過場嗰時行行企企

有冇咩網有講隱藏機/Pilot/scenario既獲得方法

V 已經有先例，大和號一樣只係戰艦參戰

大和號都係艦打艦都無事，宇宙騎士得人咁高都參戰

名倉寫劇本 垃圾既保證
A R D J 同 UX W 既劇本都好好
唔明點解一定要用呢條友
明明好多作品都可以發揮得好好
v 驚爆危機相良比雷納德sm
其他人有時間講廢話都唔救佢真係 到喊
同埋有咩劇情講唔掂就用次元震解決

早知唔買限 第一次打機戰覺得好伏。。。。

我知，但主角會戰鬥
但娜汀亞係主角又唔會上艦幫手

以前睇卡通片淨係記得佢係周圍旅行冒險

葵廣 ps4 $475+$30有鐵盒
回家拯救世界

黃金幾間都賣緊五百樓上。。。

包鐵盒？

宇宙騎士既戰鬥力仲高過大部份作品
大和號主角起碼係控制群既一員

娜汀亞係終極煩膠
睇動畫會睇到炆

宇宙騎士直頭係神器打boss清怪一手包辦
個dps兩部機個輸出仲誇過勇者王

NDS機戰你當外判左出去. 外判劇情而家係好過本家

親生仔宇宙騎士 集集都1線

無辦法了，下次叫宙斯啦咁

主角機招技好boss feel

好唔習慣今集個主角係輔助型
我想做甘道夫呀

啲招仲要好撚型
機戰w d boy最廢果招已經成招超必咁

希望今次反應好，下次有新魔神英雄傳，如果有埋ng騎士真係丁出血

貴可以接受
但都唔好咁HEA做得唔得
佢係唔係因為諗住點都有老屎忽旁水
所以WFC

睇返今集啲招真係hea 完全無感覺

機戰V個劇本overall我覺得算中上既，最少推進叫合理，解決完兩個世界既事之後比個合理原因點解三個地球既人要一齊去大和號果邊，加上大量敵役漂白都算驚喜位
其實BX都唔算太差，反而機戰J只係正常水平，劇本叫原作作品大部份行得足，但有D作品個尾又做唔哂（機動戰艦），唔算差但無咩爆點

暫時主角新增啲招都幾型既
係g self柒左啲 明明好似係電池果位做既畫面

有冇人知正樹第幾關出

v我嫌crossover位唔夠
bx將反派分group嘅做法都好難會有咩大錯

L 個劇情都OK ，只係原創超超超超超空氣
真正主角係浩一

ng騎士係咪即係入錢變身個套

問吓龍神丸係咪由頭到尾得一個形態
冇得進化？

仲有魔動王而家都好大機會入機戰

第二話之後特別關出
下個post放頭好啲

尊尼同嘉美尤道歉
日札叫嘉美尤從軍做佢條𡃁

主角新招無咩魔法味

最後果招

有冇人去觀塘睇下幾錢?

冇

睇pv有龍王丸囉
唔知中間有無天空龍神丸做過渡

V歡樂輕鬆好多 同以前唔同

小綠拎新招果關慘到

最後嗰招係幾型嘅

機戰v係z1之後頹足咁多年比較好既一作
主要係參戰作品選得幾好
但x既參戰作品令原本可以講好多野既世界觀變到好細
明明係奇幻系 係呢啲是但簡多兩套落去仲好啦
魔法與騎士 機動神腦 破刃之劍 樂園追放 索斯機械獸 翼神世音 飛影 蒼穹戰神 新果套大空魔龍
有聖戰士又唔加麟光之翼 人設同機設都相對吸引
X前半大部份都用魔神英雄傳呃時間
真係食老本食到傻Q左
明明機戰V既評價剛剛先好返些少
z2z3啲老毛病又黎過
新fans吸引唔到 舊fans又失望

鰂魚涌阿婆528連鐵盒
目測有一箱鐵盒

信和電梯上二樓第一間498+30鐵盒
已買

中文？

整體感覺變左格鬥家多過魔法師
仲要有super hero既落地pose

唔該晒

仲有第3招

岩岩去到得呢間開左
咁就直接買
收工無時間去睇

我想問 佢中文首批
都有分鐵盒 同唔係鐵盒?
內容係唔係都一樣?

二樓買完
屎忽痕落左一樓藍店問價
佢答我PS4 458連鐵盒

問完走左 好懷疑佢聽錯Psv

或者好似獅子座咁整個常時解放mode都好

岩岩未開

得一部主角機真係無謂分男女主角啦

所以機戰A玩左勁多次

鐵盒只係一個鐵既空碟盒
GAME都係係番平時果種包裝到

有d 唔同， 海底兩萬里真係打既得最後幾集

同埋今次一開始已經由荒島篇劇情開始

可以想像戲份一定唔多

大埔仲未到貨

果招係ova 招

原創冇呢招

獅子座個陣真係型

觀廣528 冇鐵盒

ZZ邊有咁差呀
其實佢定位一直都係靠頭炮掃蕩刷錢
MX頭炮高潮版5500攻仲有得開魂 放
埋哈囉打10格

佢係真實系大型機 運動性點都會差少少
你都係靠捷墮 個New type 補正拉返命中迴避
Lv8 除咗大boss要開集中
已經無咩邊個可以打得中

但MX無記錯係小有，有配音既ZZZ合體技

信和1樓 498 鐵盒加30

mx最火係得uc同三一果關，兩套都完全無升過，搞到過唔到關，要成隻game重打

我哋應該同一間買

mx咁易玩都過唔到關?

MX ZZ的確唔差
最大遺憾係冇FA裝甲

我完全無升過uc d機，三一又係，果版連主角機都無，無得打咁

MXP無記錯調高左敵人血量搞到一關打好耐

同埋娜汀亞雖然係主角但唔會戰鬥

咁佢應該講錯Psv 價了
冇理由便過樓上個間40咁多

你去大廣藍店定咩
點會未到

以為金毛打算送戒指

Mx後面分支一冇練開果堆機就仆街

Ssp 金乜：$500

葵廣$475
鐵盒 $30

有冇人想要個鐵盒，有啲後悔買左...

見要加錢果斷唔要

靚嘅話都算，但係睇相真係麻麻

188 地下 498+30 鐵盒

好普通

X不喜歡的位是一些台詞以為有配音 結果冇

一
官塘廣場鐵盒已取

又唔係靚仲要加30蚊

上次買日版都叫有千歲張卡

188有無報價

嘩開菁英模式第0關就比卒圍死左

啲台仔見到boss張相問
這隻是新的次元獸嗎?

啱啱買左

真係好萬幾血嗰d大卒feel

已買 470

正啊

470 vita 定ps4
包唔包盒

ps4唔包盒

係咩商場 收工買

有冇psv版

488 ps4中文算唔算貴

康山 529 唔知有冇鐵盒

觀廣 walkin 528入手，鐵盒問佢係咪訂先有個店員就送埋比我

另外兩間548唔知有無鐵盒

黃金 vita版最平448 都唔知入唔入手好

想問下PSV行貨中文版 ,但我係用開PSN 日服, 有冇影響,太耐冇用過PSV唔記得左

ps4版暫時最平見500

用唔到code 姐

冇得用code

個鐵盒好柒 不了

佢無送埋比我

我聽到470都呆左 仲要係偏

btw 一陣收工拎GAME, PSV中文版$428 無鐵盒

邊度

萬利

咁唯有洗機轉返HK PSN
好在D GAME 係張記憶卡到

唔講 佢隔離間仇家會mon實

無記錯psv洗機會format埋張卡？

Yes

我覺得次元獸雜兵仲型d

暫時普通版最平邊到？

唔會啦,我有2張卡, 日港換服都仲KEEP到,係煩轉黎轉去

其實恐龍type有啲招分鏡同速度感幾正
巨型果啲有厚重感既攻擊都唔錯
係差在數量太多又有盾吸en太煩

龍神丸真係即刻五改，計埋所有能力值又係強到嚇人

玩到中段唔覺得個劇本有問題喎，而且有幾套作品融合得幾好

只係劇情需要，好快又會加入

觀塘528 連鐵盒

為左我老死希羅都係買

屌 我問佢點有鐵盒 佢答我訂先有

你係xx領域買？

其實機戰會唔會有機會搵戰隊系列參戰？

我依家都去買
去邊間入好？

菁英模式好正
第三關冇正樹根本打唔入

鐵盒要預訂先有？ walk in 會唔會有得買？

咁可以期待下 今晚返去煲

一上電梯果兩間 有鐵盒 平20蚊好似

可能過多幾個月，嗰個鐵盒就可以單買

想知黃金 仲有冇鐵盒買

X-Omega已有恐龍戰隊

係咪有人想要鐵盒？
我唔想要

我覺得嗰隻手機遊戲係試水溫，尤其係之前果兩隻櫻大戰都可以入到去，即係話正式作遲早都會加入

魔神英雄傳同埋cross ange 融合得幾好，可能大家都係「龍」

手機嗰隻有

我本身就唔預walkin會有既，但我見前面有個又係walk in買，問完係咪訂先有個店員就送埋，我咪跟佢咁又問下係咪訂先有得送囉

上年套騎士魔法其實同今集主角+天使龍都幾夾，可惜佢冇份

暫時玩咗幾關，幾滿意主角設定，至少有主線既感覺，上集V主角好似路人偶然搭咗上大和號咁

唔好咁執著啦ching
你望下樓上post出黎個鐵盒真心7
利申：我眼紅

戰隊的話我覺得想太多，你單係要搵番d原角色配音已經難
櫻花大戰反而可以期待下

不過新公佈手機會出地球隊長，我屌

開左新post，推爆呢個先去那邊

出去睇Pacific Rim 2

觀塘做緊520無盒

有冇人玩菁英唔改係打得爆第3關隻boss?

菁英話時話係咪好撚難打

無正樹既話真係有d難，又唔可以sl

過關自動攞sr冇其他要求
敵人4改明顯好硬命中好高

同埋我第0關係咁比人2x%命中打中

V主角開頭同大和號嘅互動對故事咁重要都叫路人

你講百獸戰隊？
百獸王的話W參過戰啦

你班友成q日話唔夠難，e+1黎就比個4改你玩

唔知6000定5500退場
我正樹開必ct+主角援護60xx扣淨2xx